聽日最後一擊 IVE CIVIL好定SPACE CIVIL好

諗緊點揀好 有冇人俾下意見

邊個升U率高就去邊度

IVE 認真

How about HKCC ENGINE ?

I大 i 大工程走後門易啲
利申：有經驗

HKCC收得高 同埋聽日係同Jupas既人爭

咪玩啦hkcc收得高 有5條2就有得讀啦

我有frd放榜去in去無收

Civil比狗做

ive 首選
一grad就考入政府等跳pt
人生勝利組(2)

巴打收唔收到hku me offer

IVE想升U GPA要幾多

我做管理層唔會讀space civil，係都請返自己ive師弟
利申：ive上u做咗十年

i大

升返邊間？難唔難

交埋錢啦 但曬咗5000蚊留位費

poly，果陣我入金門再報poly，poly一定收

我上面打錯字，我係話我唔會請hku space civil班蛋散

工程一定係讀IVE

ive civil no.1